東薈城taste 賣奶蓋茶個Krystal 好仙女！！

有沒有人見到？？

相都冇點會有人見到

已經見到伯母忙緊

見到

你老母重好好人俾大家屌添

樓主老母塊閪已經鬆哂

不孝子

救樓主老母

咁撚仙既

呢間嘢都幾多靚女

好耐之前已經覺得佢正

有仔ga on9

利申：佢條仔

多謝你救我老母！

真人仲仙！

帶住條女都行左幾次

條女都見到

做咩貼小妹出黎😣
果陣都估到你影我😔

幸運地遇上我最愛的krystal

原來係佢上次同佢買嘢離遠已經聞到佢個口勁臭

有fb 幾q

做咩影我喎

你個名

靚得滯, 我襯唔起
唔貪心要後面個四眼妹就ok

嘩 好有氣質

Ching食得好偏

住東涌 有次去睇過係幾靚

就係仙氣

疝氣

咁都有圖

好差咩

連登仔好變態, 前世未見過女人

個女仔問你影乜撚野

唔差 你鍾意就得

而家有靚女肯做飲食唔係model youtuber ptgf 已經好好

負皮俾樓主, 正皮俾樓上救樓主老母

你？唔貪心？ 再後面個呀嬸先岩你

佢講野好低B

我條女都話佢靚女

不過我覺得太瘦

如果大波小小ok

好似冇男員工

屌你呀

同鋪頭呢件皮膚病肥婆岩口味嗎？

btw清如果見過我真人一定唔會咁講
我卧藏6尺, 樣似daniel, 氣質似偉仔

仆街, 岩岩經過, 勁多毒撚笑淫淫行黎行去

Ching 食開屎？
啲豬西交哂比你啦